正式宣佈PAT誕生

P=平保
A=阿里巴巴
T=騰訊

BAT已被PAT取代
三頭馬車 gogogo